城大定理大開第三間醫學院好

UST 就繼續搞商科同工程 唔開醫療科
浸大得中醫用哲學醫人
明愛東華仲未成氣候
有實力競爭嘅得理大同城大 理大醫學院放係何文田斜坡 城大既話放係山邊小徑個小山
宜家醫生唔夠 港大中大最多增加十幾個位 長遠要開多幾間先得 大家覺得邊間開先好

理大-> 城大
城大-> 理大

嶺大

Poly 五寶都好fit
放射治療(Radiotherapy)
物理治療(Physiotherapy)
職業治療(Occupational Therapy)
視光(Optometry)
醫療化驗科學(Medical Laboratory Science)

四大開，冇法學院 又冇g巴士 又冇神商科，俾佢開Medic算。

恭喜poly成為4大

不如HA自己開醫學院
唔收學費但綁10年死約

認真討論，poly 一定唔啱開醫學院。因為poly 太專注practical，我唔想第時d 醫生醫人好似醫機械人咁

唔好咩 夠快有效率

將東華大執

其實冇乜問題
直接用醫院d 設備
唔洗煩起醫學院嘅問題

PR post 拉

city 唔係已經有醫學院？

梗係鯨大啦，遙距上醫學堂

你敢開，我就夠擔睇醫生

係, 可以醫popo

BU la 隔離就有浸會醫院

城理合併啦

起多間香港醫學大學

一定係禾含

能大啦屌

獸醫學院

係中文大學（深圳）

醫生唔夠係俾人㩒住訓練人數來維持每個醫生可以分到的壟斷，邊關大學唔夠事

算啦 有話開咩

錯
只會成為開放大陸醫生來港執業既黃金藉口

都係遙距 唔好意思

開乜鳩大學，全部摺哂佢開職訓學院好過
費事比人話浪費資源，讀完出嚟乞食

1.香港醫學院
2.香港法學院
3.香港商學院
4.香港教育學院
5.香港社會工作及臨床心理學院
6.香港建築、規劃及建造工程學院

最好DSE課程改埋做六間學院相應既preparatory programme
一個stream對應2 4 5，另一個stream對應1 3 6

支持人人有工返

吾城係四大

獸醫同醫科讀既野背既野差唔多
同兒童科冇分別

城大開最好,最普通既大學

唔會冇nursing subject既大學開，
所以最好就東華，OU or Poly

如果開一定要喺呢兩間度㨂 咁一定係 poly 因為近QE 但如果真係開 實係俾 UST， UST 係研究型大學 但 city poly 唔係 又係主攻 science UST 無醫院咪借機起間
利申：無持有以上提及大學之証書

喂大佬，讀醫啊
再開多間咪阿豬阿狗都讀到

直接係澳洲／星加坡引入醫學院，既可以引入投術互相交流，又可以減低個投資成本，學生又可以有SSDP資助。

practical唔掂點做醫生

浸大
因為有浸會醫院喺隔離
又有教會(醫死咗搞喪禮都方便
而且 有咗med fac之後可以一洗浸會頹風
爬城理頭唔在講
超越三大不是夢

東華
上有QE 下有廣華
生老病死一站式服務 應有盡有
幼稚園小學中學大學
醫院 復康中心 護老院 殯儀館
又有寺院 超脫凡世
有埋medic 之後可以名正言順有醫學院
超越city bu 不是夢

其實過多幾十年，醫生會唔會俾AI 取替

全部專科都係pratical科

Practical U

正所謂 Plastics U 啊（膠U ）

恆大搞最好

Shitty
將獸醫course改少少就得